韓國瑜：有留意香港網民關注他 希望香港同胞多到高雄情感交流

我地係"南蠻"
你係北方炎黃子孫
點敢跟你稱"同胞"

同台妹交流

香港網民 = 黃毓民 + 仇思達及一眾童子軍？

香港網民只想同台妹進行體液交流

有佢喺度係唔係可以用回鄉證去高雄？

高雄回歸

幾時係你同胞呀 死台狗 繁體支那

台灣人又當佢係外省人

口交 性交 都得

情慾交流

連登可能係全港最留意佢的地方

香港大量崇台撚